====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après un recadrage des travaux des équipes en compétition (diagnostics , premières propositions) dans une phase fermée , une dernière étape doit permettre à la maîtrise d ' ouvrage d ' opérer un choix parmi les solutions proposées , voire de panacher entre tout ou partie d ' entre elles en étant libre de confier ou non la réalisation à l ' équipe retenue .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

